演藝人協會都係繼續沈默

今夏香港動盪已過一個月
連香港電影導演會 電影編劇家協會都發表聲明
譴責元朗白衣暴徒恐怖襲擊
大慈善家古天樂做會長既演藝人協會還是繼續沈默
對上一次應該係係成龍做會長時由曾志偉吹大雞搞既迷你倉大火抽著火水
古天樂會長真係用心良苦 忍辱負重
為左港產片血脈承傳
為左香港演藝人可以係大陸繼續搵食

蜆偽人

譚永倫果班垃圾?

大佬唔係出咗聲撐警咩

香港有咩藝人冇加入

個班係藍屍偽人
演藝人協會幾時有對反送中以來發生既事出過正式聲明

大家唔好話古會長啦
佢為左港產片血脈可以承傳付出好多

香港電影唔撐香港人

出嚟講咗嘢
點返大陸搵真銀呀

電影導演會都個班白衣暴徒啦
又唔係叫你差佬
咁都驚

以前就出黎唱歌平反六四
今日奶哂共

果時共窮緊係出黎抽水踩兩腳

依家有錢緊係奶哂屎忽

好失望
賺香港人錢
但冇盡到社會責任回饋社會
當時8964都有出聲
唔想再睇港產片聽香港歌

汪人大算唔算爆冷，支持示威

西九幅地那麼大，有問題是不出奇，總之所有建築要符合安全標準

西九又補刀，暗指九西有問題，唔安全就停工喇

歐美演藝界喺民權運動不嬲企得好前 連越南都有一堆歌手肯聲援我地 但香港99%所謂偶像就縮埋一角唔敢出聲 扮冇事發生繼續開show 拍戲cap盡水 仲未計嗰班一早已經上岸嘅撐警禽獸

唔計大陸 香港娛樂圈真係世界級人渣

香港藝人返晒上大陸搵食
出左聲明一陣中共封殺咪GG
期望藝人有腰骨係緣木求魚

對古天樂好失望

影帝都撐警啦
留返俾大陸人睇

我唔會再入戲院睇港產片
演唱會都唔睇香港班仆街
唔該香港人比d骨氣
成日得把口話杯葛，轉過頭吉野家排哂長龍

人民幣真係咁重要？？

個個番強国搵食
彩你都傻

差唔多套套港產都要搵中國老腦科水先拍得成

我 以為古天樂自組公司拍電影應該有改變啦
結果都係一樣

冇㗎喇

你旨意班戲子

柳俊江係古天樂旗下嘅人都冇撚出過聲
你期望佢身為演藝界會長出咩聲

有冇人覺得古天樂個樣有點似徐步高?

條友不嬲都係搵真銀

佢哋要顧大陸市場，彩你有味喇

演藝人協會重乜唔出黎保護國旗

偽人只有人民幣

嘥氣啦! 全班人都要賺人仔, 點會出聲呀!

做緊护旗手

成班都奶共，屌晒你地老母

做緊护旗手狗

連劉海威陳小春黃祖藍個的都幾億身家 ，三四線的出個show都十萬八萬，邊個會同人民幣作對

古天樂係返大陸搵錢幫香港電影同幫大陸洗錢呢

香港電影業就係比佢哋整死

杜文澤都話左俾你地聽喇 佢地係典型既廢老
藝人學歷低 社會意識低 仲有精緒問題

等睇保持沉默被封殺

古天樂有冇做護旗手？

為左香港未來

所有香港電影、香港音樂、香港娛樂圈都要死。

最撚低死就係呢排香港偽人
70-00有份吸鳩香港人血既偽人
真無恥到仆街
唔撚係香港人佢地有撚今日

講真，真係有少少失望

演藝人協會出黎譴責暴力未

垃圾

認同

要靠電影業係未來光復廣東話，呢一刻逼死哂佢哋冇好處
The HongKonger never forgets

大部分偽人都係藍絲
唔發聲名撐警都偷笑
我估老一輩班上岸藝人應該有俾壓力開聲

藝人 唔係只得個人身份
香港娛樂事業接近0
佢地手足手停囗停 又好難轉型
古天樂係好多人嘅飯碗
佢要背負好多人 好多家庭

其實佢冇表態就算啦 我地唔好做埋d 共產黨做嘅野先得架

仲旨意呢班偽善嘅人

演藝人協會出黎講好似就會代表哂全港藝人 到時可能會演變到上面封殺成個香港娛樂演藝圈 寧殺錯無放過

雖然我都想佢地出聲
但我諗古天樂一出聲
大半個電影界可以收皮
呢樣佢地全部走上奶共造成,太依賴強國

Sad but true
自千禧年代開始香港歌影視產業真係陸續北移 到而家為止剩下TVB 黃一飛都話而家香港邊有戲拍呀 連TVB係將軍澳攞既新地都決定還返俾政府 話返大陸開電視城 連TVB都睇淡呢行既 古仔都好難力挽頹勢

鬼叫只有強國肯同佢地合作咩

古天樂食撚屎

香港最多咩片?
警匪片

呢個真
古仔其實都好難做

以後咪撚睇港產片，留返大陸狗慢慢睇飽佢

好多都要食大陸水先生存到

依家香港電影得啖笑 支持你條命咩...
仲有出咩聲姐 人地支持警察幾多星

唔睇港產片係消極既做法 香港市場越頹 越無人想留香港發展 惡性循環 要做既係相反 撐支持我地既藝人 等佢地知道無大陸市場一樣搵到食

古會長去咗邊，香港需要你

嘥氣 唔狗衝出黎撐警都偷笑

香港唔會再有歌星同明星，肯出聲既先當佢地香港歌星同明星。

用經濟用飯碗黎要人收聲，依招係好惡毒

用經濟用飯碗黎要人收聲都唔算太毒
用經濟用飯碗黎利誘人出聲先至惡毒!

應該要問既係點解以前港產片既海外市場咁大 係華人都睇 什至連東南亞人西人都睇
但係而家得返大陸市場

Sad but true

共產黨係咁架啦
今時今日咁惡都係美國豬養大佢啫

咪仆街囉 你自己都假定左香港市場細 咁班偽人緊係大條道理北上

肥媽係副會長之一，佢撐警
根本演藝界有堆人離地到仆街，仲有一堆垃圾政協
旨意佢哋嘥氣啦